<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">天天有</string>
    <string name="menu_settings">设置</string>

    <string name="header_hint_refresh_normal">下拉刷新</string>
    <string name="header_hint_refresh_ready">释放刷新</string>
    <string name="header_hint_refresh_loading">加载中&#8230;</string>
    <string name="header_hint_refresh_time">时间：</string>
    <string name="footer_hint_load_normal">加载更多</string>
    <string name="footer_hint_load_ready">释放加载更多</string>
    
    <string name="picture_pick_error">没有可用的图像来源</string>
    
    <string name="upload_progress">上传进度</string>
    <string name="uploading">正在上传</string>
    <string name="upload_success">上传成功</string>
    <string name="upload_error">上传失败</string>
    
	<string name="app_version">当前版本:%1$s</string>
	<string name="sale_remain_days">剩余%s天</string>
	
	<string name="service_protocol">
        	买家、服务购买者规则\n\n一、规则适用范围\n1、本规则适用于进入本公司服务平台购买或预订在本平台上线的各类商品、服务的用户，以下称购买方。\n2、本规则及《用户协议》等相关协议规则所称的商家、商户、服务提供者以及购买产品或服务的用户不包括未成年人，未成年人不得使用本公司平台的所有服务。\n3、不同意本规则及《服务协议》等相关协议规则者无权进行下载、安装、使用、注册账号、登陆等使用本服务平台服务的行为。\n二、本平台软件获取\n1、本平台及及软件可直接在本公司网站获取或在本公司授权的第三方网站获取使用。\n2、如未在本公司网站及本公司授权的第三方网站获取本软件，本公司不确保该软件能正常使用或提供完整服务，如因此造成损失，本公司不予负责。\n三、软件的安装与卸载\n1、本公司可能会开发不同版本的软件，商家、商户、服务提供者以及购买方可根据实际情况下载适合版本使用。\n2、获取本软件后按照相应提示完成安装后即可登陆使用。\n四、相关权利义务\n1、购买方在注册时提供的注册资料需真实、合法、有效，不得提供虚假、无效等资料注册,且购买方注册时所使用的昵称、头像、名称、称号等信息需要符合国家有关法律法规、规章以及给本公司有关规则。\n2、购买方有权在本平台注册、登陆并在本平台购买在本平台上线的商品和服务，并有权获得相应产品或者服务的售后服务。\n3、购买方在本平台上所进行的所有交易、活动均应符合国家有关法律法规、相关公共政策、秩序、善良风俗等，也不得违背本规则及《服务协议》等相关协议规则，不得利用本平台从事违法犯罪活动。\n4、购买方下载使用本公司平台须接受本公司平台规定的所有准入规则，并符合规定的准入条件。\n5、本公司平台有权决定部分或者全部服务收取相应服务费，也有权对收取服务费的部分或全部服务项目停止收费。\n6、如在收费项目中，购买方须支付相应的服务费，如不支付相应服务费，本公司有权采取相关措施、行使相应权利，有关措施包括但不限于限制交易、停止提供有关服务、中止有关正在进行的交易，并有权采取相应法律措施，因此造成的损失或责任由购买方承担。\n7、购买方在其相关注册信息发生变更时有权自行登录本平台修改相应有关信息，但其修改的相关信息需确保真实、合法、有效。\n8、购买方有权就其购买的产品、服务存在的瑕疵、缺陷等要求商家进行退换或者进行协调处理，也有权对商家、服务提供方的商品、服务向本公司提出投诉，本公司接到有关投诉后会按照相应流程进行调查与处理，并通知其处理结果。\n9、本公司有权在接到有关有效投诉、司法机关命令、国家有关机关命令或本公司有合理理由怀疑相关交易存在违反上述第四条第三款情形时立即进行对相关交易进行部分或全面调查。\n10、本公司有权在接到司法机关命令、国家有关机关命令或通过调查后发现及有充分证据证明交易存在违反上述第四条第三款情形时立即采取限制或停止交易、冻结有关账号和账户等措施，并有权将有关违法行为资料移交公安机关。\n11、购买方注册时所使用的昵称、头像、名称、称号等信息与国家有关法律法规、规章以及本公司有关规则发生冲突，本公司有权通知购买方作出修改或者予以采取删除有关内容、限制登录、冻结账号、注销账号等措施。\n12、购买方有权自行决定是否购买在本公司平台上线的相关产品或服务，并有权获取或接受已经购买并支付相应款项的产品、服务。\n13、购买方在本平台上对有关产品或服务进行交易结算时即视为其同意和接受该商品或服务的价格，对该商品、服务的价格无异议。\n14、购买方购买了在本平台上线的商品或服务并支付相应款项后，因商家或服务提供者原因导致该产品尚未交付或服务尚未提供已在本平台正式下线，因此产生的一切责任，本公司不予承担，购买方可与商家或服务提供者自行协商处理；但基于一方维权需要要求本公司提供相应协助，本公司可依据具体情况给予相应协助。\n15、购买方购买了本平台上的商品或服务并支付相应款项后尚未交付或履行义务而因购买方原因，导致该商品或服务需在本平台正式下线后仍未交付或商家、服务提供方仍未履行义务，该责任由购买方自行承担。\n16、购买方不得虚构相关交易、利用关联交易、大量买入商品或服务后大规模抛售、囤积等方式获取不正当利益。\n17、购买方应妥善使用和管理本平台账号，因用户账号遗忘、被他人盗取等原因导致的一切损失和产生的一切法律责任，一律由购买方承担。\n18、购买方因个人原因无法按照订单约定的时间、地点消费的，购买方可提前与商家、服务提供方协商变更订单约定的时间。\n19、购买方预定或购买了在本平台上线的商品或服务（不包括商务公关服务）并已经支付相关费用，后因购买方原因需要退订该商品或服务的，购买方在预定或购买商品、服务当日18:00前（含18:00）可申请全额退订有关商品或服务。\n20、购买方在预定或购买商品、服务（不包含商务公关服务）后而因自身原因未能到商家处消费的，而预定的商品（如酒水、小吃等尚未消费），在预定或购买服务当日18:00—24：00期间内扣除有关开台费后剩余金额可申请退款；超出当日24:00的视为消费完毕，不参与退款。\n21、购买方预定了商务公关服务而因自身原因需要进行退订服务的，在商务公关尚未接单时可随时进行退订服务，商务公关已接单后可与商务公关协商进行退订，协商达成一致的可进行退订，协商不成可联系本平台有关工作人员。\n21、本公司平台依照《服务协议》相关规定保护购买方注册时提供的相关资料和信息，具体按照《服务协议》相关规定执行。\n五、服务费用收取与费用返还\n1、购买方同意和接受其在购买相关产品或服务后将款项先打入本公司与该平台绑定的账户中，待相关交易结束后由本公司与商家、服务提供者另行结算。\n2、购买方同意并接受本公司平台上使用的支付结算工具，相关交易结算均采用本公司平台上使用的支付结算工具。\n3、如本平台部分或全部服务均要收取服务费，其服务费会在购买方结算时自动附加结算，购买方结算时应认真审查相关价格是否与其购买商品或服务价格相同，并审查该项服务是否收费，如购买方对总价格无异议可继续完成支付结算，如有异议可立即停止支付；已经支付相应款项的根据有关协议和规则联系本平台客服或商家、服务提供方要求退订。\n4、购买方购买了本平台上的商品或服务并支付相应款项后尚未履行交付或未履行义务而因商家、服务提供方原因导致该商品或服务在本平台正式下线后仍未交付或仍未履行义务，双方可就相应问题协商处理，如达成一致有效协议，按达成协议执行，无达成有关协议的，购买方可申请退款，其退款有关金融转账手续费由商家或服务提供方承担，本公司会在7个工作日内将有关款项退回购买方初始支付结算时的支付结算工具内，如商家、服务提供方款项不足以支付有关金融转账手续费和协议退款额，其款项优先支付有关金融转账手续费，购买方可另行向商家、服务提供方主张该优先扣除款项。\n5、购买方购买了本平台上的商品或服务并支付相应款项后尚未履行交付或履行义务而因购买方原因导致该商品或服务需在本平台正式下线后仍未交付或仍未履行义务，购买方可与商家、服务提供方协商处理，如达成一致有效协议，按达成协议执行；无协议或无法达成协议的，有关责任由购买方承担，涉及退款的本公司将会在7个工作日内将有关款项退回第三方购买者初始支付结算工具内，如协议由商家或服务提供方支付有关金融转账手续费而商家、服务提供者款项不足以支付有关金融转账手续费和协议退款额，其款项优先支付有关金融转账手续费，购买方可另行向商家、服务提供方主张该优先扣除款项。\n6、交易完成后，购买方与商家、服务提供方因产品或服务瑕疵、种类等发生任何争议，争议双方可就相关争议协商处理，无协议或无达成有效协议则本公司不承担责任，本公司结算有关费用后将剩余款项通过相关规则、协议约定的方式返还给商家、服务提供方，购买方可通过法律途径或其他方式向商家、服务提供方主张其主张款项；如争议双方达成有效退款协议且协议对有关金融转账手续费支付有约定，按双方达成协议执行，协议约定有关金融转账手续费由购买方承担的，本公司扣除有关金融转账手续费后在7个工作日内将有关款项退回第三购买方初始支付结算工具内；如约定有关金融转账手续费由商家、服务提供方承担，本公司会在7个工作日内将有关款项退回第三购买方初始支付结算工具内，如商家、服务提供方账户余额不足以支付有关金融转账手续费和应退款金额，其款项优先支付有关金融转账手续费，购买方可另行向商家、服务提供方主张该优先扣除款项。\n7、交易完成后，如购买方在规定的退订时间内要求取消交易，且并无发生实际履行前提下，本公司予以取消本次交易，该交易款项本公司在7个工作日内退回购买方初始支付时的支付结算工具内。\n8、在退款或费用返还时所需要支付的金融转账手续费以国家有关金融机构数据为准。\n六、争议解决\n1、交易完成后，购买方与商家、服务提供者发生任何争议，本公司对此争议不承担任何责任，争议双方可采取线上或线下等方式自行协商处理。\n2、因本平台交易发生任何争议，如本规则有约定按本规则约定执行，无约定则按照《服务协议》相关条款执行。\n3、发生争议后，争议双方均有权采取任何法律行动或有关措施维护其合法权益，本公司在必要时予以提供相应协助。\n七、其它约定\n1、本规则无约定之事项参照《服务协议》有关规定执行，本规则和《服务协议》均无约定按照国家有关法律法规、交易惯例等执行。\n2、本规则作为《服务协议》的补充协议，具有同等法律效力，如《服务协议》与本规则冲突，以本规则为准。\n3、本规则包括本公司可能不断发布或更改、更新的关于本服务的相关协议、规则等内容，上述有关规则或内容一经发布、公告即对有关主体产生法律效力。\n4、本规则如与国家现行有关法律法规发生冲突，除发生冲突部分按照有关法律法规执行外，其它条款仍然对双方有效。\n5、本规则及《服务协议》等有关协议、规则，使用方下载、安装、登陆等行为视为同意并接受本平台有关协议、规则，对双方产生法律效力。\n
    </string>

</resources>